(長文) 「黎明行動」一星期事後檢討

首先「黎明行動」我地好成功,請為自己拍掌
而最新民意研究出左,係企我地呢邊,梗係開心.

但開心背後唔好以為今次民意研究企係我地呢邊就等於係民意100%支持「黎明行動」
原因:
第一: 雖然調查時間是11月12日至14日,即係「被動三罷」期間做既,但所問既問題都唔係環繞住「黎明行動」,而係問721,831智能燈柱,各方責任等問題,所以你唔可以用呢個結果從而推敲話民意完全支持「黎明行動

呢個「黎明行動」我地已經搞左一個星期,係時候黎個自我檢討.

第一: 係咪要無限期「黎明行動」直至政府跪低?
第二: 如果唔係無限期既,我地係咪要諗下個時期?
第三: 之前有浸會醫院已經話有一成半手術因取消,已經出左告示話

"近日有行動不便的病人無法離開醫院,醫院車輛亦無法到紅十字會取血及血清等，盼堵路者以人道考慮容許醫院使用浸會附近道路,浸會醫院稱醫護曾徒步到安全地方轉乘交通工具到紅十字會血庫，該院血庫得以維持",

我地係咪要以人道考慮佢地情況,而唔好一句就拒絕容許醫院使用浸會附近道路呢?

我要強調事後檢討唔係話割,而係想個行動推得更好,亦都爭取更多市民支持
以下開放討論

自推X1

自推X2

自推X3

自推X4

自推X5

Push

深度分析，大家可以都睇下

推

緊係無限期啦 set限期咪即係比晒底牌人睇？

繼續黎明行動/罷佢老母/塞佢老母

91503211 殺人兇手劉炳章